# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Audiere Player\\nPOT-Creation-Date: 2009-06-20 16:23\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-13 23:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-13 23:35+0800\n"
"Last-Translator: NetCharm <netcharm@163.com>\n"
"Language-Team: NetCharm <netcharm@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 1.2.2\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\\..\\..\n"

#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/AudierePlayer.dpr:36
msgid "Audiere Player Demo"
msgstr "Audiere播放器演示"

#. MainForm..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:6
msgid "MainForm"
msgstr ""

#. MainForm..Font.Name
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:13
msgid "Tahoma"
msgstr ""

#. MainForm..grpAudioControl..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:26
msgid "Play Control"
msgstr "播放控制"

#. MainForm..grpAudioControl..btnAudioPlay..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:47
msgid "Play"
msgstr "播放"

#. MainForm..grpAudioControl..btnAudioStop..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:56
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. MainForm..grpAudioControl..txtAudioVolume..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:79
msgid "Volume:"
msgstr "音量："

#. MainForm..grpAudioControl..txtPosition..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:90
msgid "Position:"
msgstr "进度："

#. MainForm..grpAudioControl..btnAudioPause..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:99
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#. MainForm..grpAudioInfo..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:109
msgid "Audio Info"
msgstr "音频信息"

#. MainForm..grpFileControl..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:157
msgid "File List"
msgstr "文件列表"

#. MainForm..grpFileControl..btnFileOpen..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:164
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. MainForm..grpFileControl..btnFileClose..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:173
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. MainForm..grpFileControl..lvPlayList......Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:189
msgid "Name"
msgstr "歌曲名称"

#. MainForm..btnTestSound..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:208
msgid "Sound Test"
msgstr "声音测试"

#. MainForm..btnTestMusic..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:217
msgid "Music Test"
msgstr "乐曲测试"

#. MainForm..btnTestEffect..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:226
msgid "Effect Test"
msgstr "效果音测试"

#. MainForm..btnTestWaveGen..Caption
#. MainForm..radioGrpWaveGen..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:235
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:244
msgid "Wave Gen"
msgstr "波形发生器"

#. MainForm..radioGrpWaveGen....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:247
msgid "Tone"
msgstr "单音"

#. MainForm..radioGrpWaveGen....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:248
msgid "Square Wave"
msgstr "方波"

#. MainForm..radioGrpWaveGen....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:249
msgid "White Noise"
msgstr "白噪声"

#. MainForm..radioGrpWaveGen....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:250
msgid "Pink Noise"
msgstr "粉红噪声"

#. MainForm..btnGetInfo..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:258
msgid "Info"
msgstr "系统信息"

#. MainForm..radiogrpPlayMode..Caption
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:286
msgid "Play Mode"
msgstr "播放模式"

#. MainForm..radiogrpPlayMode....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:290
msgid "Single"
msgstr "单曲播放"

#. MainForm..radiogrpPlayMode....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:291
msgid "Sequence"
msgstr "顺序播放"

#. MainForm..radiogrpPlayMode....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:292
msgid "Random"
msgstr "随机播放"

#. MainForm..radiogrpPlayMode....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:293
msgid "Repeat"
msgstr "单曲重复"

#. MainForm..radiogrpPlayMode....Items.Strings
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:294
msgid "Repeat All"
msgstr "全部重复"

#. MainForm..dlgOpen..Filter
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.dfm:299
msgid "mp3 file (*.mp3;*.mp2)|*.mp3; *.mp2|ogg file (*.ogg)|*.ogg"
msgstr ""

#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.pas:176
msgid "Audio Device"
msgstr "音频输出设备"

#. cbbDeviceTypeList.Items.Add(_('MIDI Device'));
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.pas:178
msgid "CD Device"
msgstr "可播放CD驱动器"

#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/main.pas:179
msgid "Supported File"
msgstr "支持的文件格式"

#. Programmer's name for it: DEVICE_AUTO_DETECT
#. Programmer's name for it: DEVICE_AUTO_DETECT
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/soundex_audiere.pas:377
#: /MyDocs/D2006/MultiMedia/AudierePlayer/soundex_audiere_bug.pas:373
msgid "AutoDetect: Choose default device"
msgstr "自动侦测：选择缺省设备"

#~ msgid "txtAudioTitle"
#~ msgstr "音频标题"
#~ msgid "txtAudioArtist"
#~ msgstr "音频艺术家"
#~ msgid "txtAudioAlbum"
#~ msgstr "音频专辑"
#~ msgid "txtAudioTrack"
#~ msgstr "音频声轨"

